### 金刚2.0 安卓手机App梯
  - 特色
    - 一键翻墙
    - 安全高速 
    - 多条线路 
    - 免费公测 
    - HTTPS/SSL VPN
  - 获取
  - 点击链接，下载、安装<font color="Red"> 金刚安卓客户端App 2.2--北京时间2019.10.24发布 </font>[ 下载1 ](https://github.com/a2z18/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk) 或 [ 下载2 ](https://bitbucket.org/kk64/public/downloads/app-prod-release.apk) （⚠️<font color="red">微信用户</font>：点右上角“...”，再选“在浏览器中打开”，然后选默认浏览器或指定另一个浏览器，点击以上链接即可下载。下载时请选“直接下载”，不要使用腾讯应用宝下载。当点击以上链接无法下载时，请长按链接、复制链接网址，将其粘贴到您信任的安全浏览器比如Chrome地址栏中再点“前往”下载。）
